身邊有冇識人學得幾個月武術就以為自己好撚打得？

識得一個朋友學左半年詠春
奀挑鬼命但成日以為自己好撚打得
啲行為又特別小學雞
上落地鐵特登撞鳩人膊
眼望人就頭抬高啤啤貢咁
其實係咪啲功夫撚都係咁
真係鬼唔望有一日佢比人打撚死

好似成龍拍戲咁得唔得？

你試下挑下佢
想知佢有冇實戰能力